Reddit戰線 幫推啦喂

已經個post上左popular

有個*

都唔知係咪呢兩日推得太多post
乜都推唔到

Pish
今日search Hong Kong 個陣都見到

幫推

push, 入面有五毛啊喂

push

Push

幫手一齊向全世界解釋香港發生緊咩事

推得15樓，咁懶邊推得郁？

推

Push 係咪太多人用同一條link入會ban post？